婚姻合伙人13

振雄風

suddenly bomb

終於開 等左陣

等你開post等左好耐

爆唔到樽超正

日日睇佢地鬧交

攪緊電腦野

攪緊電腦

結局篇暴走到仆街

仲以為會話「望咩啊！」

$30包凍飲真係幾抵

寫到靚湯成個臭西咁
自己中意埋個強姦大佬老婆既人渣
仲要發自己大佬脾氣
冇野呀下

其實個角色好fit佢
用番扮太監嘅演譯方式就得

根本成個劇本都亂9咁嚟

後面

財經台做緊cosplay既

gus 有啲咁嘅屋企人真係慘

gg 姐

醉駕死咗
呀媽激到心臟病發
死曬

好想比靚湯對長腿踢

你幾個痴線佬d重點

咁危險仲望住佢走

Gigi姐 心臟病發
靚湯撞車死
高ling自殺 咁就神劇啦

你梗係要等啦 大家同事

叉燒意粉好難食

平時就唔敢講，不過呢套劇真係有可能做得出呢啲劇情

唔係可以點

咁都冇炒車

永廢到

咁都唔洗炒

部凌志咁嘈就劏柒左佢啦

咁都未炒車

係囉，點解可以咁冷靜唔驚佢出事？

醉左都倒得咁靚

楊明個角色反應幾符合邏輯

女人揸車＋醉駕

凍熱飲品係一個餐

做到自己咁cheap
我係個男人都睇佢唔起
佢呀哥鬧得佢啱

響喉撚

車神,飲醉酒入後波

如果炒意可能唔差

爆佢樽

同你個死人頭

30蚊 係有晒4樣野

基本上成套劇得佢係正常

斌斌又多左個女
都唔知真定假

有錢真係有囡

Gg姐見到自己個女醉酒渣車渣成咁 正係講句衰女包就算

$30杯野飲

又有得開餐

強姦

送上門都唔理佢

Kimchi同gus喺更衣室扑野同俾刑呇姦隔咗好耐？有無可能又係gus？

宵夜我概

朝信：快點強姦我

有咩可能要高海寧唔要靚湯

梗係等佢醒番d又未醒哂個陣先...

負負得正

段劇情有d尷尬

Saw 都姦，咁訓唔係唔姦嘛

德斌快強姦我

德斌咁著幾型

送上門都唔搞

刑呇不如溝埋GIGI姐

一陣搞埋朝信
朝信又幫佢生個b就正

我估係楊明嘅

我要有佢BB

黃德斌玩緊模擬人生？

我玩親都會好似佢咁 全家都屌過

同老公扑 有食藥
同德斌扑 無

姦埋gigi姐

訓醒打佢
我醉到咁都唔搞我

無挑戰性 唔夠刺激

GIGI姐

朝信: 點解我仲著住衫架

德斌套衫著左成晚

爭gg姐同神檯貓就可以完成屌女大滿貫

又溝女

又flirt

破處+大肚了

咁都過夜
有錢佬d定義

又出水

又發姣

咁都濕哂

如果個妹on9到咁真係殺撚左佢算

由揼春變含春

靚湯姣到

濕了
水杯濕了

過夜但都冇扑過

咁就開心？
Playboy講野都好信

望住訓叫過夜

順風耳

唔知你信唔信

又病房 姦多次

同呃人上床講愛你一世一樣

三女完人仲咁串,果然係有錢人

你痴那線差你個女

套劇應該改名叫臭雞合伙人
連個妹都咁on9
個編劇係咪痴線

比我姦多次

所有嘢都有個價

真係臭雞黎

D劇情

魯振順又順風耳

又發錢姣

心 一開始天性善良～

魯振順風耳

女人係咁on...架啦

咁都family man

黑化

又練馬

小偷家族

仲拖住件賓妹

見錢開眼

條頸斜呢面
仲向住呢面偷聽

又食賓妹

腦震盪仲同緊個工人一齊

屌高ling貪錢到
佢老豆仲仆街

嘩佢都有女

個工人幾索

連賓妹都係G

個工人對沒頭先浪浪下

早幾個禮拜中午先重播完

個賓妹好正
鼻高又大波又靚

成套劇啲女都係G

邢呇, 橫豎都係三女埋賓賓啦

求高ling姐姐叫印巴姐姐上連登

波

成套劇得楊明一個正常連個囡都痴痴哋

Cls

Lm睇斌斌搞賓賓

pk爆大獲賤人

明明印度妹

所以盒事後丸係冇食到定完全冇用？

仆街仔

點解貝勒出場咁耐個頭側咁耐

上個post有條友話佢似鍾嘉欣

Gus集集都衝動樣

應該真係楊明

屌⋯越搞越亂，屌你老母咩編劇

全套劇嘅人鬥仆街

咁快趕到

其實照腸鏡......

冇作用

而家做緊女女女高ling嘅法網狙擊

痴撚線過愛回家

魯振順呢招又幾絕
kimchi 對住gus 一定唔會認個仔係德斌既

第幾季

我都覺楊明機會大
但點解高ling諗都無諗過

得楊明一個慘到仆街

呢套野亂七八糟

楊明呢種一下抱起好man

靚湯： 佢係我大佬個仔 都係我老男友個仔 咁我叫佢咩好？

所以楊明估緊會唔會真係係佢既

斜恩智力好勁

Gus慘到

身邊所有人都痴線

正路都會落既...
都唔知邊個

無追開
點解高寧大咗肚嘅？真係有心畀帽楊明載？

但其實當guts話點解要落左個仔嗰陣，kimchi會唔會話個仔都唔係你！咁guts咪會仲嬲？

點解去到後面d劇情越黎越亂黎

哈哈又講多一個大話

係喎其實唔一定係刑呇㗎喎

全名

你又有睇

女女女完鬧左交啦 之後邊有搞過
同埋事後食完一段時間都唔會有

同刑呇攤牌wingwing唔係佢個女 俾刑呇姦咗

好似之前搞過

食飯咪睇下 睇到我成頭問號

姦之前有場更衣室扯窗簾戲
估有扑

又要loop多次個b係刑呇個女

靚湯同德斌仲襯過馬子仁

但真人食過

食屎啦馬子仁

呢套劇個節奏快到 十五分鐘既情節 分分鐘係其他劇鋪排既一至兩集

所以kimchi 一定焗住話個仔係gus 既
咁先保到個仔

奸人局長

秀怡應該冇戲份 應該結局bbq先會再出

但kimchi唔係鐵定心要落仔咩

笑死
「你繼續」

你爆得比湯洛雯就預咗佢爆俾阿哥同黃德斌啦

唔好意思衝動左

你繼續

又做咗傻仔

唔好意思 衝動左

sor 鳩燈燈地
大腸下季入po

楊明

痴撚線

笑咗 唔好意思 你繼續

事後丸有咩用

唔好意思,衝動左,你繼續

點確定真係黃德斌
應該兩個都有搞過㗎喎

又偷聽 屌

死左就會知

貝勒幾時死

事後軟

係呀
唔捨得你
好愛你

但仲要忍咩
唔捨得大曬咩

綠帽王朗朝勇

呢d咁嘅女人仲好意思話人
仆街la

中國製

搞到個個都慘, 係得邢呇笑呵呵

套野真係痴左線

gus

高海寧又做到幾楚楚可憐

係斜恩爆

終於型返次

貝勒想個女斷情絕愛一心搵錢？

我都有up呢句

難得高ling咁嗲老公～女人都覺得佢正

gus今次真係死心

又係呢個契家佬
你自己老公呢 ?

我屌你老母

綠撚到

咁都仲忍到 真係唔好做男人

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避
無非想放下你 還是掛念你
誰又會及我傷悲
前事最怕有人提起 就算怎麼伸盡手臂
我們亦有一些距離

100%咩

護眼劇

Kimchi

楊明唔知高寧被人姦？

唔係嬲到生個仔出嚟啊嘛

現實一早走左十世啦對住呢d女...

佢根本wfc，女咋嘛，大把

佢想由細養起都只係當玩育成game咁

唉好撚慘啊

想喊

高寧係咪講呢段戲？

但點解咁就唔落仔佢爸咩居心

醫院開始醫院完

以前人地咁中意你唔珍惜
冇左啦而家

原來連登咁多有錢人 , 未食過茶記常餐

邢呇咪有個女。。。
佢仲未知？！

高ling最鍾意果場戲

知
佢唔信 高ling唔肯報警
加上又有啲「誤會」令佢更加相信高ling講大話

係我就即刻落左個仔，免得一世後悔

有錢佬笑到最後
常識黎

高寧生左佢同刑喜個B
個B交比高寧湊
然後靚湯又同刑喜結婚
咁靚湯應該點叫個B

知喇

啲回憶片段係播緊高ling一路都係咁對楊明

冇左先後悔

又問

老老實實 高ling都幾衰 同玩楊明一樣

高ling抵撚死
好心涼

為左要楊明幫佢頂監
先同佢結婚

cut左gigi姐彈出黎

九唔搭八 又講到自己唔想咁拖佢去報警又話誤會
抵比人飛

刑呇或成為最大贏家

佢要玩育成
幾廿歲點育成

楊明頂綠帽笠得好實

屌 茶記常餐實係會咁1234 咁寫啦

好綠

其實係抵佢，一路以來有咁多機會都唔珍惜

楊明黑化左 依家件件衫都黑色

郭子豪

永又要落台

比人搶埋個位

郭子豪幾時收皮

腳趾豪

因為報警無用 告唔成又累到公司
同埋佢性格就係唔姦都姦咗想搵多啲著數

姐夫都唔叫

播種的機

好想高ling現身答
如果佢係guts 會點

高ling細佬係郭子豪

公司都吞埋

抵死㗎啵，人哋鍾意你咁多年

斜恩：我先係cfo

大波基因

d劇情跳得咁勁？咩事

張膠兒v.4.0

監獄嗰兩個：叫我？

陸永好嬲

同人上完床 人地幫你頂監 先話嫁比佢

漏咗幾集

佢玩乜育成

養個女繼承身家？

景程好得意

d劇情真係好暴走

你係我啲人
但你係廢人呀cfo

勁cute

麗欣食煙

mary

會唔會變爭身家

又變返奶

佢嗰邊啲人被kimchi收買晒

個個都幫kimchi

CFO...CFO...CFO...

又爆多盒奶

爆奶

嘈撚完未呀CFO

笑死
陸永仲講緊佢個位

乜都cfo

我個位呢

我係gus嘅話應該已經癲咗

好似前兩集咁又loop多次

陸永同bgm救返套劇

周麗欣

高玲好好戲

我係楊明 知個女比人搶左 就跳左樓

好癲

入返去坐未

咁激

仲未拆伙

癲佬大戰癲婆

真係個個都癡撚線

又係廁所搞？

濕身

其實做wingwing都幾慘
細細個就一時又爸爸一時又daddy
然後daddy又無咗
爸爸又分居走埋

呢套劇都痴鳩線

我仲以為佢廁所自殺
點知咁開心浸浴

究竟個編劇幾憎GUS?
監又坐，公司又比人搶，老婆又比人瞓左，個女又叫人DADDY

邊個係姐夫

仆街未睇過都覺得好頂癮

見利忘義

郭子豪又喺邊到彈出嚟㗎

好慘

斜恩個仔

係咪有句野係
可以理解佢感受 但唔可以接受佢既所作所為
好明白高ling做乜咁貪錢咁冇安全感
但完全接受唔到佢而家咁
又貪錢 又唔珍惜楊明
之前因為錢話wingwing係人地個女咁耐
俾我都嬲到癲 幫你坐監坐到冇左個女

佢細佬

我都係呢兩星期先睇
幾過癮

個個都冇人同楊明傾訴 一個人頂左咁耐

我都係 劇情暴走

佢阿媽

平時TVB既劇情好易估到
呢到完全估唔到

仲係咁煩住佢

個女都可以讓比人 唔明佢點諗

viutv有湯怡

好似係

高ling 同楊明今套都好有發揮完全擔得到大旗，尤其楊明喺鐵探木口木面好大對比
睇親高ling啲喊戲都會跟埋一齊喊，兩邊都好慘

佢呀媽無得見wing wing又話佢

個妝濃到

由一開始已經on9,追條女追咗N咁多年,本身以佢地產(雖然細)公司老細,可以選倒唔少女,最後唸住得米都仲要比人ntr多次,之後和好結晒婚之後又比人ntr一次

咁Care咖啡

重點係咖啡

睇左頭幾集搞下笑輕鬆下都唔錯

但呢兩星期d 劇情痴哂線咁，又強姦又盛

個重點係啲咖啡

憑咩用命令語氣

又搞
衰好色

塊面同個身唔同色

個bgm....

錯重點 咖啡

原來為咗罐咖啡

楊明有咩未睇過 自己老婆

2個都好好戲

亂配

高ling唔知
斜恩憑咩升人

未沖完涼就

佢好似成日因為咖啡搞到痴線

痴線 咁多人推

扑野bgm

高海寧做黎做去都係呢D角色

cls

咁⋯⋯落左啦

其實兩條友根本無咩契合,由頭到尾都係純粹楊明貪高ling個樣,高ling貪楊明D錢,同我老豆老母好似...所以嘈交嘈足好多年...

做乜字幕寫養

CLS

隻PP

扑...爆咗隻錶

愛回家啲人⋯

會不會真係有咁樣嘅人！好似高ling咁貪、掦明咁痴心？

間公司小事啦
最緊要係咖啡

bonnie

Bonnie

譚道德夫婦

成家都喺到

譚道德

譚道德成家都喺度

譚家

成車開心速遞

好多愛回家

女人會貪夠既咩

愛回家

呢度又搞咩

全車愛回家

helen姐,bonnie同佢父母

BONNIE ~ 一家人

譚道德一家人

愛回家番外篇

譚道德一家

真係好多愛回家啲人

Bonnie一家

譚道德成家人

bonnie一家

開心速遞譚家

永遠的仁義路

譚家一家係齊到

譚道德一家家

國師

道德夫婦

BONNIE 好正

果然係舊劇

譚校長一家亂入

真係成家都係晒到

道德plus bonnie

屌 愛回家

編劇又發咩癲

又回帶

冇睇開
都覺得呢套劇痴撚線

又咩bgm

校服

今集係咁回播拖劇咁

我懷疑個編劇有份寫愛回家,2邊都係咁痴線

唔撚係傳說呀嘛

仲有helen姐

唔係佢哋唔可以，係kimchi唔可以啫

其實幾慘
共到患難共唔到富貴

古佬型爆

好垃圾劇情

我到底睇緊d咩呀

劇情同節奏點解可以跳脫成咁

Tvb universe

搞乜春 d鏡頭剪到亂哂

個故事講完?

係唔係果時趕收工

痴線
高ling話養佢家人辛苦
楊明為佢坐監
保佢老豆先比打到就死
怪要養楊明家人

一陣有咩事個工人就要孭鑊

如果車尾嗰個係金城安就正

cut咗啦應該

小巴個幕做乜鳩

睇少幾分鐘都睇唔明啲劇情咁

俾人當痴線佬捉咗
又要個仔去警署保釋佢

唔見左lu

陣間貝勒會唔會食埋呢個工人

仲以為綁架wingwing

可能之後會講埋落去 結局講？

渣㗎
轉兩個圈就甩到你

心臟病

吓？！

入左異世界

第一眼以為池子孝

嚇死阿嫲

孫女親手撚死阿女麻

gigi姐

望一望以為係池子孝

走埋

Molamola
如果呀媽出事
Gus同kimchi就玩完

笑死

做乜鳩

正一打靶女

煲咁多湯飲都心臟病

小巴國師講雌雄大盗個段我以為會loop返第一集
從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚……

又新一季?

咁都得

經典跌葯 估到
平安鐘

我都係

可能唔係呢

Wingwing呢lol

Wingwing?

wing wing 呢

個女呢

wingwing呢

終於唔係斯嘉醫院

Wingwing連驚都唔識報？

走左

其實做緊乜9？小巴果度係想點？

真係無理wingwing

癲左

吓支明華搭完小巴啦？

真係唔見咗

無人理wingwing

今次真係唔見咗

發癲
都暈咗點知wingwing喺邊

咁鍾意睇marvel
有彩蛋唔好咩

工人又跟去

呢套劇d角色真係好唔tvb
好撚癲

冇人理wing wing

一巴冚死個癲婆啦

wingwing唔見咗，仲有lukwing呀

仔女真係要教

打撚死wing wing啦

跟daddy走左了

屌呢個衰女包

細細個就咁撚港女

Wingwing跟佬走

個女同個老母一樣，一見到有錢人就即刻仆住佢

要脅佢唔好落仔

咁就醒返

一把車落WNIGWING到
白痴無腦

kimchi個角色d行為真係幾黑人憎 唔抵幫

gigi姐rip？

咁鬼眼利,一眼就認到部車

正義邢

始作俑者其無後乎？

所有人都痴鳩線

咁細個邊識

屌你la，娶左呢個媳婦，連個仔都唔要
而家直頭無人性，人地剛做完手術

個女同佢老母都痴鳩線

我一集都無睇過，唔覺得係彩蛋囉

有錢daddy架車喎，梗係認到啦

上集強姦 今集走失

潛力拜金港女

真係當女女女件事冇發生過...XD

不嬲都係咁講

班乘客

wingwing好似蠟筆小新入面個小葵 一個識認靚仔 一個識認有錢佬做daddy

咁落左個仔未究竟

由得佢衝出馬路俾車撞 每個舉動都累緊老豆老母

死港女wingwing

勸世 個女邊個都唔俾得佢湊 奶奶都咁話

又開新一季

真係生左出黎

呢套劇好正

跪求 高 Ling, 秀怡 解答 小巴嗰場做咩鳩

生埋

又一季？

下，離埋婚？

呢套野會唔會突然間影全家福之後完

多謝阿媽

痴線 咁快生左個仔

佢生左個仔咁on9

乜鳩劇本呀

下集生埋

反目成仇
啱啦，佢地做仇人算罷啦

呢套野真係痴鳩線

勸世劇
唔識教真係唔好生

on9 劇

.....

又快進

好撚肯定個仔係楊明

Wing wing出事
又係楊明輸
高ling順路同有錢佬一齊

楊明親女都無埋

真係黑人問號

真心唔知小巴嗰班咩人

個仔有無機會係 guts
大家都戴綠帽,打和Super

潘家德收山真係電視界一大損失
越老啲劇越黎越痴線同暴走

daddy架車就遠一遠就睇到 阿嫲病發到咁明顯就睇唔到
終極港女wingwing

個編劇有咩作品？
咁都出得街

聽晚又會有miss咗一兩集嘅人問
個仔邊到彈出嚟

好一套痴撚線既劇

我鍾意

以為個女冇啦啦消失已經夠痴線，點知仔都生埋

E套野究竟可以點完

乜9劇情黎

我懷疑係楊明同高Ling設計既一個局

套野會唔會邢生同埋GUS 佢地一家人一齊BBQ

冇左個好咪生番個囉有咩問題呀

畀個老母教壞哂

點埋尾得返兩集時間

同佢老母一樣，認錢唔認人

不如叫返車上面啲人解答啦

強姦失蹤離婚坐監
乜都有晒

咪俾你呢啲一集都冇睇過嘅人知道咩事囉

交往分手復合結婚生子分手一口氣講晒俾你聽啦

懷疑愛回家有集係呢幕

痴撚線劇集 高ling被人姦 仲要唔報警 鐘意錢都唔係咁啦大佬 冇撚野啊 睇到個人好撚嬲 香港地做女人 真係拎塊西黎做八達通

會唔會高ling佈局,公司出事,貝勒比人拉
guts 一家無事

姦完仲要幫人生埋仔嫁俾人用個仔做工具得刑自己想要嘅野。俾佢揀多次分分鐘覺得，反正同gus都無可能，心甘情願俾刑呇搞

楊明損失好大
綠帽
坐監
公司無左
老母病左
細佬失業
細妹跟姦夫
老婆私生子
親女走失

為左咩要損失咁多報局

家陣咁嘅痴鳩線劇本真係唔敢講
多謝安心事件先比我地發掘到呢粒滄海遺珠

俾人老強 點拆先

而且楊明性格咁衝動少少氣都唔受得，無可能

一睇就知俾人姦之前有左啦

預告Gus叫刑呇去做親子鑑定
話唔定一驗原來又係Gus嘅

刑呇：屌你老母 從來無女人呃到我兩次！！！！

再姦

所以古佬話佢地係大盜

姦完都係Gus 呢個就係個局

講經

我估結局會係講埋個尾

滴血認親

哎呀... 就呢個問題我問過監製，年份係後期加嘅，有人計錯咗！1985應該係我出世既年份！

點會損失大，話明係局
坐監就之前架啦唔需要再拉返落今次講
老母病左同個女走失都係假，戲一場
下放權力俾佢斜頭貝，繼而做9佢擺脫佢
同刑呇結婚佢可以幫千秋上市，到時再講個仔唔係佢既落9佢面報復

你出現啦
真係想知小巴果幕係想點呢

但綠帽老婆比人姦同細妹跟姦夫
都好大損失

估佢唔到 有新鮮感

解番呢度跟住

我個人認為係發生左俾人姦後先有呢個局
因為老婆唔肯報警但又洩唔到心頭之憤

老實講我覺得唔報警係好現實，
第一刑呇係全港首富個仔（之前有講）
即係李澤楷強姦左你，有無人信？
第二你之前同李澤楷拍過拖，仲同佢有個女（外界認為），你話佢強你？唔好玩阿sir啦

德哥哥點會有外遇先得架

個日診完...

係呀！我地劇本已經喊，去到拍攝現場一講對白就想喊，真係好錐心！好鍾意Kimchi用返Gus成日同佢講「你係鍾意我既，係你唔知姐」同返Gus講「你係唔捨得我既，係你唔知姐」，希望挽留返舊日既感情！而最後果句「原來愛既反面唔係恨，係不痛不癢」簡直hurt到癲！傷心欲絕！我好鍾意呢場戲！

睇到勁憎高ling個角色唔想再見到佢

係呀... 劇情仲係好爆架！

如果套劇肯做多幾集 唔好咁快趕收工大結局 應該會仲好睇 d劇情跳得太勁

相比之下喺十字路口嗰場戲仲好睇

會唔會大團圓結局呀，唔想Kimchi Gus分開

太公式又話人太易估
劇情痴線估你唔到又話人暴走

好明白你既感受，我嘗試解答呢種心情！其實係觀點與角度既問題，你站在Gus角度，你梗係覺得Kimchi好衰，好唔了解Gus要既只係一家人開開心心就ok！但站在Kimchi既立場，佢自從決定愛Gus，佢一直都用緊自己既方法去將最好既野（賺更加既錢、保障一家人既生活）俾Gus屋企人！可能旁人睇唔明，甚至覺得用錯方法！但事實上很多人都係咁，我地既爸爸媽媽都係咁，佢地用緊佢地覺得好既方法教育我地，但未必係我地鍾意既！

醫院成段都好精彩
高Ling

講得好o岩

依家第幾季啦？

究竟係好定唔好姐？

好, 最怕套套都千篇一律

真係完全估佢唔到

我岩岩收工咋，未睇呀！以我記憶，應該係靠舅老爺把口，交代我地離婚之後爭屋、爭公司人手等等既mon touch！

休息下先啦
呢幾集咁撚癲, 實有排你覆

佢之後見個女唔對路咪即刻走去講真相比邢呇知
佢當初冇諗過要比個女同邢呇有關係，佢係同露脾夾定要露脾真父女相認，點知露脾縮沙，而佢地一直諗住邢呇唔會對個女咁上心，於是將錯就錯，點知搞到越嚟越難收拾
Kimchi唔係唔重視Gus，不過佢貪心，一味抱住why not both嘅心態看待公司同婚姻，下下都冒險，唔識得去衡量，結果

我真係日日喊，喊到樣都腫埋！好用心演架！

我覺得呢個劇本可以拍30集！

果場太sad啦！我喊足一個下午、又落雨，就係拍完十字路口呢場戲就失聲啦！

可惜唔會有第二輯

明明劇情炒哂車 亂咁黎
但係又幾好睇
高ling 同楊明 有化學反應

P.S 高ling 好靚

為你鼓掌.... 其實你係咪編審本人？

要估你會唔會同gus講真相，跟住要估gus信唔信，跟住要估你說唔說服到gus

我睇果陣喊到傻左
Gus果句”我而家只係唔鍾意你 唔好逼我憎你”
同之前分手我個ex講嘅一模一樣
連語氣都係一樣
睇到更加入劇

十字路口果場戲我拍到好崩潰，其實壓力好大，好想拍好呢場重頭戲！而醫院果場係好中感覺，睇劇本都睇到喊，我同楊明現場對戲，一講對白就黎料！好記得第一次對戲，隔離d crew聽到我話「個bb唔係你架」既時候，全部男人一齊好大聲「吓」咗出黎，超好笑！佢地都拍得好入戲！

咁佢呢句說話又真係好hurt既！佢一講我既眼淚就係咁流！

唔係唔好
你地做演員仲幾有發揮
但劇情同剪接好似有待加強

呢場, 兩個都 Good

睇得出高ling好入戲

我都覺得係，拿捏得唔好，故事係好，亦寫實，
高ling楊明都做得好好，係太趕，有好多野交待得好勉勉強強

我話訓覺好過就比人負

即係你做d野

咪即係貪就概括哂

我驚我以後入唔返，點算？

haha 節奏太快，大家追唔及！

愈做愈多經驗,唔怕

我仲諗住話可能本身編劇設計個角色果陣冇諗過係由邊個演，結果搵咗你就索性當Kimchi個樣keep得好添

點解咁快知道bb唔係guts

我阿媽都話睇少兩集已經唔知做mud 鳩

之後咁耐先有就知佢唔係好得喇

我一路睇一路做其他嘢
都已經有啲劇情miss咗

呢套劇需要好專心追住睇

細妹唔會係有份設局嘅人啦
佢本身已經鍾意咗邢呇

有冇食過常餐

係架！內容太豐富啦！haha

呢場好正
由楊明飛撲去抱起老婆要帶走佢，到高ling戰戰兢兢咁講「個bb唔係你架」
楊明果種由天堂跌落地獄，dead air左幾秒再爭執幾句就走，到高Ling追去出（倔強既中女根本唔到最後關頭係唔會追）仲要有第三者在場（佢個妹），作最後一聲哀求
楊明平靜咁聽曬，死左心既眼神，高Ling既恨錯難返.......其實係好寫實 （雖然唔知結局係點）

兩個好相愛既人有共同既目標，女既覺得錢係安全感係一切，但同時佢都好努力去維護老公既價值觀觀（屋企人先係一切），所以佢先會係佢老公坐監時撐住公司對佢屋企人好，報喜不報憂，
為左老公唔好係監倉俾人打，明知個老公唔賭錢都不理莫白，撲到身水身汗都要入錢俾長恨哥。
直到見到個女扭曲左性格，又Daddy，又爸爸果個醒覺，意識到有啲野自己做錯左，而不顧一切去搵刑呇解釋但仲俾人強埋，仲要俾老公唔相信佢......

呢兩場戲我好感受到高Ling係好愛佢老公同個女，亦係典型工作狂港女倔強既性格，唔認輸，錯左都俾理由自己去繼續行（俾人強完醫院果場戲），到最後傷害左最愛既人先想補救，恨錯難返。

楊明對佢死心亦係好寫實，一個裝修佬不眠不休為一個女人做野，滿足佢不惜一切去對佢好陪住佢，感動呢個女人，最後修成正果可惜感動唔到個老婆為左佢家庭第一，為左保護佢佢可以為佢唔訓教裝修，紋身，坐監，因為人地對佢老婆張相打飛機佢去打人，屈佢外父，打佢自己舅父，為佢公開戴綠帽，為佢賣左老母既心血.......可惜因為一路以來高Ling既所作所為都令作好失望，死心了

睇完家係好有感覺，因為我都係一個倔強唔認輸既中年港女

希望楊明同高ling有個好結局

今日我諗住上住連登一路睇 結果有啲位已經miss咗

呢套劇連我老豆平時賭馬都唔轉台

多謝賓穎可以令到依套劇淨翻上水

我細個都有咁俾我老母撚過
我老母25年前係典型mk妹 俾人中出即飛
然後因爲唔識湊仔 所以生完就俾左我養父母湊

結果：
親生老豆->叫爸爸
養父->叫Daddy
佢條仔->叫老豆

亂撚到仆街

你呢個comment寫得太好了！將演員同編劇既努力睇得好透徹！

即係佢好like？

上到庭，淨係第二點都夠哂難搞，肯定比辯方用呢點瘋狂jer住，疑點利益歸於被告，證明唔到自己係唔願意就唔駛諗告得入

Kimchi問Gus報警有咩好處，佢果陣諗緊嘅可能真係公司同錢，但就算撇除呢d市儈嘅諗法，Gus眼中嘅好處(報仇、挽回尊嚴)咪一樣唔會得到，而現實如果有d咁嘅新聞，女方實會比連登仔屌臭雞搏出位老屈，到時污名盞仲大，而依家唔報又比班上帝視角嘅連登仔批判，真係點做都死

係佢平時有馬睇一定轉台重有你個仔係咪叫刑警？間藥房係咪又賣假藥？

haha... 睇黎都係！

Miss左集，Gus知唔知高ling比黃德斌老強左？

知道咗啦

你之前係咪提過有d戲cut咗

當然唔係
我都係將自己係電視見到嘅嘢再求其分析下啫

姦到高ling懷疑人生

終於都到你覆我啦

老實講係編劇寫得好，你同楊明做得好先帶到個感覺出黎，雖然楊明好似好嬉皮笑臉咁，但其實佢係內心強大，好識得平衡頂天立地既真男人！
高Ling就係一個因為童年時期既事令佢自欺欺人相個Money is everything，但其實內心好脆弱，唔想再俾人傷害，遇到一個好男人，由唔相信到慢慢放開自己，結左婚都繼續保障自己但逐步逐步行近老公，可惜撇唔低由細到大錢是一切既習慣，做錯左先了解自己想要乜野既人，真係一個不折不扣既港女好似我

未睇過你做戲，預期你係戲屎果批（唔好鬧）但你真係做得好好，有驚喜好開心同你對話，再回望返你現實都好少緋聞，好似得一個音樂人無乜事非，先知道自已睇錯你，支持你都祝你會幸福呀

咁入戲會唔會拍完好難抽離個角色

無錯，所以係好撚現實，報左警，警察唔受理又係一肚氣
受理，攪大左都唔會有人信，什至受害者承受更大壓力....「一定想屈錢」「根本係雞」

世界各地大把呢啲新聞

咁都要有前科人地先信架麻...

痴撚線 套咁既垃圾中既垃圾可以比你地盛讚 係咪去左平行時空

我都抽離唔到

親生老豆中出即飛咗你老母但仲同你有聯繫？

但佢唔信喎

唔岩睇可以唔駛討論，只係一套電視劇劇
娛樂性既野，唔駛用垃圾字眼既

頂我即刻load到由德斌把聲講呢句嘢

細細個有帶過我出街玩幾次
之後都有十幾年冇見過
近幾年有add左facebook咁

如果呢套劇有30集就好 依家剪到得20集感覺上好似好多嘢skip咗咁

最後驗dna發現個女係德斌，個仔係gus, 即係冇事，結左婚先生個仔，強姦唔算戴綠帽，gus有個仔，刑生有個女，皆大歡喜，最後佢2個再注冊，完。

嘩... 你無論Kimchi定係ko ling都睇得咁透徹，讚得咁出面！我點捨得鬧你呀？錫你都黎唔切啦！

即刻去咗旅行，搵返自己！

高ling唔係落左個仔咩

楊明真係做足男人應做既野 但係得到男人最撚慘既回報 如果仲可以同高ling一齊反就枉為男人

如果係咁就好睇
個仔係Gus嘅
高ling用嚟呃多次刑生
然後幫公司上市乜乜柒柒
唔好中出一次就有BB咁慘

唔怪得之前呢一幕我覺得gus壓晒場啦
某程度上係高ling你呢幕把聲太過薄之過
原來遇著你就快失聲,可惜

btw早兩晚食飯果陣瞄咗緊東張西望
聽到你老友gus話同你拍果套新劇佢帶咗
佢間鋪自製既陳皮檸檬開水飲(擺明係洗腦式幫big big shop賣廣告)

叫佢醒多幾樽俾你留番第時用

今朝先有時間睇番
估唔到高ling喊到梨花帶雨咁
我份人咁冷血都睇到有D心噏
唔怪得你咁鍾意呢場戲

之但係overall黎講醫院走廊果場戲
唔知點解成件事一D都唔悽涼,反而個感覺好喜感
睇到有少少想笑咁

Anyway我夠膽講你喊到豬頭呢一幕一定帶到noise出黎
hk01,東方果D應該好快出報導講有人大讚你有戲...

Kimchi同gus講個bb唔係你嫁嗰下
其實kimchi係咪已經知道個bb其實係gus?

高瞻我記得好似以前唔知邊套處境劇嘅報社

又無wow！我自己鍾意姐，可能其他人唔覺得有咩特別呢！

唔好再抱有幻想啦，個bb真係唔係gus的

我都唔明呢一點

Good morning

呢幕feel到你好投入
好似放左好多感情同個人經歷落去演咁
同其他場口有唔同
觀眾睇到都嬲唔落 明明個個角色咁港女

同成件事好真楊明同你嘅反應都好真實
唔係做戲現實好多人都係咁
btw套劇明明定為搞笑但後期咁sad嘅

不過尋日個集高ling沖涼出黎嗰下楊明個樣好尷尬係咁迴避眼神依幕我覺得好奇怪……究竟係楊明演技嘅問題定我問題，明明之前都日砌夜砌，但係佢個表情係做到第一次見到佢老婆嘅酮體咁

唔好再抱有幻想啦

多謝高ling解話
換算返kimchi 85年出世,即係kimchi 22-23歲識得gus
咁成件事make sense番D啦

印象中劇情講過gus讀完書冇耐好早就出黎做裝修
唔係既話成個劇情就變左小朋友明戀中女姐姐

點解你會覺得似係gus呢?(先撇除高ling對你既reply)

btw你個名

劇透……、

我諗GUS想Kimchi報警最主要唔係要咩好處，而係要Kimchi表態佢同刑呇無關係。

喂編劇唔係咁殘忍呀嘛

haha...
第一、大家已經鬧翻；
第二、我叫佢拎浴袍俾我，佢俾咗對拖鞋就算，諗住大我，但佢估唔到我真係就咁走出黎著返件衫！
係會有d尷尬既！

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

咁喜劇都實有d高潮位嘅

琴晚醫院果part應該已經當係揭曉咗啦，只係我地希望佢係講大話啫

不過我都想知點解咁快就肯定，明明Gus果陣都同Kimchi扑過，仲要被邢呇強姦後有食到避孕藥，乜唔係要生咗出嚟先驗到架咩

見老婆都會尷尬
唔係咁合理
應該比嬲反應好d

當時真係無咗ko ling，做咗兩個月Kimchi，可能因為咁，所有劇情對我黎講都好真實！真係好傷心架！

唔俾佢地係更衣室錫完冇下文

真係估唔到原來高ling咁好戲
尋日醫院果到睇到心up

完全係意料之外

但如果係咁嘅話Gus都唔會信貝勒講嘅嘢啦

你地要的證據！haha

唔記得咗斜恩同gus講過d乜

[認真mode]未出世都可以驗到[/認真mode]

開live直播
好多連登仔好固執唔信
覺得係key圖上去

事實證明人都係貪心的，邊個仲夠膽鬧Kimchi貪心？

呢d唔係叫貪心
係叫on...

如果用手機玩
教黑夜mode會舒服d
見到背景咁白好唔慣

之前kimchi比邢生老強完唔係啪咗避孕丸咩 定係我miss咗啲乜
Btw巴打識嘢wo

佢同gus講kimchi因爲離婚想落左同gus嘅bb

一陣實會有人叫你拍住片回post

咪呃佢Kimchi個肚係佢囉

同埋肯定仲有d冇追開嘅人繼續問同一個問題
應該要係隔離post置頂

食左pills唔代表100% work
會有2-3% 失敗

好似未生出黎都驗到
但都好似要3-4個月先驗到
所以我都想知點解一口咬定個肚係刑呇

@打手美斯

我指娛樂台果個post
呢度都就快推完啦

早過阿天打手推

...

食__

冇睇琴日果集 有冇巴打可以講琴晚果集發生乜事

咁你今日唔駛睇都得

終於 終於搵返隻雀
終於 終於快過你

主題曲邊個唱

古阿莫一程小巴同你講1至18集劇情

開場

頂你明整唔見咁講到

譚道德成家人亂入

強姦成孕 後續

Wtf 女都唔見埋

你快過其他人係正常架囉
你職責所在

禁制令太過分了

我估大結局係成套劇其實係蘇基吹出嚟嘅故事

Kimchi 要努力箍煲呀

高ling永遠只係識搵唔同嘅藉口/理由

好野就我個女
唔好野就喂你個女啊

喊得好淒涼

真係要痴線了

你都係同事wo 你都有responsibility

刀削面

個女真係搵唔番

呢套嘢嘅劇情其實真係好慘

我得it狗一份工
聽晚仲要番公司做

唔見咗成個月 molamola

已經唔見咗成個月

唔見左成個月

咁快一個月

用真名上連登

d警察無用架

成個月
死得了

旨意警察冇用㗎

一個月

咁快又一個月

突然跳得咁快

得楊明慘

誰家灶頭無煙火

劇情好痴線

聽日勞工假wo

指意啲

今時今日有冇咁易唔見呀

香港地好難失蹤一個月
除非

分分鐘又係邢呇收埋左WINGWING,報復高LING呃佢,反正有錢佬大晒,做乜都告佢唔入

Cap咗圖未

有無過份啲
點會唔嬲呀 又唔係搵得返
點解可以對kimchi咁殘忍

我以為楊明同高ling嘈個陣係啱啱探完老母

點會唔嬲

高ling 嬲係應該

啲時間線飛住去

真係要嬲

it狗7 x 24

WING WING弱智? 香港地幾歲細路都識打電話返屋企式者家人喇

冇事離婚 有事一家人

問下cap圖部主管kfccoffee

高Ling個角色真係好撚閪

全部人都好黑人僧

黃淑儀係呢劇都似廢老

事實真係唔關GIGI姐事

全部都講風涼說話咁
不過好波
等觀眾怨氣去返郎家
唔好成日淨係鬧kimchi

佢地係過份
咁多年都恰人

成班仆街

你點對楊明呀

好難怪人嬲嘅，無啦啦帶人去玩

男人就係咁架啦

咁都無估到你做雞啫

成班係度玩泥沙
做佢地職員真係慘

今次真係佢衰喎

個女得高ling有份
其他人冇既

越睇越覺高ling煩

以後可以講
我係COO喇

點解啲劇情跳得咁快

婚姻拆夥人

高海寧個角色黑人憎到呢個程度都幾好野

靚湯個角色真係垃撚圾

有咩資格憎朝勇啊

見到高ling依家咁慘, 真係...

好爽啊
抵啦臭雞

我聽日放假 連續三日

搵到？

自己令明難受個d
全部唔算唔計

日日都係依啲劇情

一個月都冇嘅話 可能已經

點解德賦會幫佢地搵

好虐

副處長韓孝忠

攬德斌啦唔駛問

好慘，空歡喜一場嘅失落可能仲慘過冇消息

雞黎？

sor miss左一集 點解wingwing會唔見?

比我就唔叫埋朝勇黎啦, 自己搵女自己搬走

搞散人地全家內疚掛

跟佬走左

高LING真係雞黎

Wing wing go away

wing wing

你講對唔住先啦

咩戇鳩劇情黎

點解可以咁肥肥

學個老母咁去咗做雞囉

吹緊水

又有相又盛其實一睇就知唔係, 叫佢地來做乜春?

關楊明咩事.....

原來頭先嘅嘢全部都係小巴入面講嘅嘅劇情

女人講野都會算數架咩

bonnie 的平衡時空

bonnie扮學生好老

個劇情同logic真係了解唔到，仲要個男人say sorry?

我覺得成個故事係蘇基作嘅

仲攬德斌
有冇人無睇前面會估到德斌強姦完佢

跟咩佬

3日對住個電腦啦你

真夫婦

原來觀眾就係成車小巴友

好少見咁交代劇情

平行時空

自

德斌終於可以名正言順咁姦

越嚟越睇唔明

咪就係

屌過唔知幾多次啦
強姦都係唔知點同老公解釋姐

iris好正

搵屈原呀要

小學生作文咩
吹到天花龍鳳 之後最尾一句話 原來係夢

等乘虛入高ling咋
有錢人會內...

比人姦之後都係垃圾劇情
唔係高ling有上黎套野比人屌爆啦

其實係咪奇幻劇嚟
小巴呢段做乜

高ling冇諗過由頭到尾件事係自己搞到咁

高ling痴埋德斌做肉便器
再復仇者聯盟反cup 楊明
阿婆都估到既劇情

其實唔見左個女已經好慘
仲要人氹你呀媽？
又唔見楊明氹下高ling？
肯原諒係人情唔肯真係唔怪得佢

Kimchi嫌奶奶唔識教孫，唔俾佢見佢住
奶奶偷偷帶wingwing出去玩
玩玩下病發，wingwing見到刑架車追上去。奶奶病發追唔到暈咗，送咗入院。wingwing不知所蹤。

連helen都有

屌 bonnie正撚到

其實喺半推半就 欲拒還迎

奶奶發病暈左wing wing 追daddy架車就唔見左

Wing wing到最後搵唔搵得返

$$$$$$$

呢套劇唔出奇

我老母尋晚冇睇 問我點解無啦啦喺小巴講故仔

佢見到德賓架車跟住佢走

Bonnie 唔老喎

呢個正過愛回家look好多wor

個look

含果陣咪又係起曬瀨

無認真睇 SAW所謂為左老公去拎自己個女去認第二個男人做老豆

琴晚冇出現過？
琴晚冇睇 miss 左好多野

Wingwing都唔得意 實好小戲份

觀眾=小巴友
由頭到尾都係聽古老講緊

好大機會黃德斌收埋左
好地地點會唔見成個月

其實唔係好明 奶奶想帶個孫出去玩
個工人姐姐跟住唔得咩

女人就係咁
咩都係人哋錯
自己點都啱 一定係你唔夠包容 唔夠愛我

小巴呢段有d似紅van

you are da... right

唔見左都冇人可惜你就知

強姦３OL誘惑咪黃德斌做強姦犯

btw燈草和尚

如果唔係佢兩父女會搞到咁咩咩

不要～我有老公

其實最閪係個女，但個女係高ling教出嚟

睇套劇都見到連登仔淨係識話人臭雞

奇幻潮式解讀

會唔會係高ling老豆收埋?

冇 一句唔想話比差佬知就當解釋晒

下 即係假既?

古阿莫

佢哋離婚係咪因為高ling比人搞咗

tvb主題曲歌手嚟講佢d歌真係高質d

高寧呢個角色真係賤過雞 有咩事就搵有錢佬幫手
仲要搞散老公頭家 娶錯老婆真係衰三世

之前降魔的

我尋晚有睇都唔知...

呢場真係一見到個細路女就忍唔住流淚啦

所有野都係露脾搞出黎

堅 佢都係當事既一份子麻

有冇人想佢死

個阿嫲日日派傳單搵
夠唔見左個孫啦...

仲話奶奶唔識教女

係

小朋友一個月都搵唔到死硬

hello 今日有上黎

確實
呢套劇首歌算唔差
其他

屌 水野

佢之前仲話同刑呇冇嘢，結果都係被gus講中晒

唔出奇

唔通bonnie 係wing wing

邊個叫佢唔俾奶奶見個孫
個女得佢有份? 得佢傷心?
DLLM 唔係佢貪錢俾人姦撚完都唔報警 呢年都唔會發生
俾人鬧佢係雞真係唔怪得人 唔抵可憐

iris呢個學生妹look見到就好想打J

比邢生老強仲攬住佢

楊明成家為左佢唔知犧牲幾多
呢d女人如果最後有大團圓結局其實唔合理

所以gus做中間人唔應該淨係逼kimchi喎

其實高ling唔原諒都唔出奇
大家都係冇左自己心愛既野 大家都唔好受

華生

吳關李事

唔關你事

但 做錯夥補救係咪代表就要原諒？
唔原諒就係高ling唔夠大方？
仲要成班逼宮咁逼佢違心講：我唔嬲喇～你都唔好擺喺心啦～

陳先生

無影到佢個鼻窿咋

呢度終於有人講返句公道說話啦！可能因為呢度好多都係男仔，所以全部代入男仔角度睇呢件事！

又唔好咁講 明明有好多機會坦白 佢都冇做
正所謂牛唔飲水唔禁得牛頭低

最鍾意個期期

玩埋啲小學雞嘢

頂你辣油小學雞

完全唔想搵返wingwing 迷你港女嚟
嫲嫲有事都睇唔到 有錢daddy架車係老遠都認得
人仔細細就見人講人話 見鬼講鬼話
雖然話係阿媽教壞 不過一個細路咁真係唔太討好
生過件可愛啲嫁啦

一齊住

裝修關咩事
邊個俾錢買咪邊個㗎囉

真係幾好睇
資訊量好多 節奏好快唔拖
人物性格幾鮮明，轉變同衝突嗰啲都叫合理
又有啲幽默位

小學雞到到

蜈蚣道
細個見親吳松街呢個名都係load咗蜈蚣

好無聊呀

套野cult cult地咁

d女同事會唔會咁

婚姻合伙人14

我個人覺得係刀削面唱得好
好多風格都carry到

八半倚天隻歌比謝東雯唱就好冇氣勢

過黎對
頂你

發生咗大件事仲得閒攪呢D

係好撚cult

過嚟對

臭閪拜金港女老母教出個拜金女

佢地其實仲好愛對方,通常玩d咁既野就已經係好愛

原來係cult既，我認真左

老母啲衰野過晒落去
迷你臭雞黎

.

個女唔見咗
仲有心機咁

一啲都唔好笑
好唔合理

Kimchi sucks

又紋多個

咁益佢

唔見咗個女仲搞咁多嘢做乜

仲興睇鹹書？

Pussy

傷人

離婚離到耍花槍咁

是但啦,個錢柒
唔見左仲好

原來而家先講返去一開頭

可能係國師吹

食3枝